其實華仁都算係一間垃圾學校

希望零零後新移民唔好再報名，呢間垃圾配唔起你

敗類校友如下

港華

曾蔭權：貪官 維拎高地價政策 同地產商老友鬼鬼

林瑞麟：林公公大家識啦

倪震：偷食人渣

秦沛：做影星之前係做探長，貪到不得了

九華

李柱銘：勾結美國既大漢奸

梁家傑：公民袋敗類

曹宏威：牛河博士，教壞細佬

太多人渣，不贅，同胞們唔好入呢d 垃圾學校

華仁精神 輸波打人

唔洗你講都冇人入啦

而家廢到華小既學生都唔想入返華仁

啱曬，呢d 學校留返俾我地腥港人讀好過

邊間唔垃圾？咁計大多香港名人除咗個別世界級學者都係垃圾

讀名校的垃圾...又唔好話學校垃圾

樓豬推論:

有一件垃圾係華仁出身
有兩件垃圾係華仁出身
有3件垃圾係華仁出身

結論: 所有讀華仁都係垃圾

等睇db 喇沙系列

人渣黎計華仁一定唔夠拔9 黎

對唔住囉 我都係垃圾一件

仲有涂謹申
阻頭阻勢

華仁出垃圾
拔萃出陳維安同陳庭佳

港華
- 雷鼎鳴 - 奶共學棍
- 房祖名 - 吸毒
- 李克勤 - 奶共
- 石鏡泉 - 奶共
- 方 剛 - 奶共
- 胡應湘- 奶共
- 郭偉強- 奶共
- 林奮強 - 奶共
- 孫明揚 - 庸官

仲有出咗兩件M記on9仔

果兩個係英華

秦沛：做影星之前係做探長，貪到不得了

仆街唔係高雷咩

顏同

曾蔭權都算係個好特首，幫香港人頂住上面唔少。人誰無過？更何況佢比上面做